湖人堆垃圾連學界都不如

你老尾學界啲罰球都準過你地呀，臭波28.7%都夠膽死

rr9: 估唔到有人仲柒過我當年

o neal都準過佢

我都有8成啦